有冇教水既巴絲分享下經驗？

如果個小朋友死都唔肯浸個頭落水 點樣先教到佢水入面鼻呼氣？
另外點先可以令個小朋友踢腳踢直d? 成日教完佢地伸直腳踢 但係拎浮板果陣隻腳就散曬 結果浮唔起
求指點 另外如果po錯台係到講聲唔好意思先